男朋友成日上連登 話自己打老婆又叫雞又食狗肉

係咪會員老衲條女？

垃狗上水未

如果係真:
老衲-條女真係好撚戇鳩
咁撚樣爆料
咁搞法分分鐘真係俾老衲-打

如果係假:
扮老衲-條女，屌你老母你個臭閪食屎啦屌你老母

呢張圖係咪真?

老衲

似蓋ching

笑撚死

老衲曲線po文扮有女